伍公子：你們想要達哥，結果卻看到林慧韡；痛心疾首。

人民想要英雄，卻不知人民不需英雄。

你們想要達哥，結果卻看到林慧韡；痛心疾首。

你們渴慕英雄，卻又不甘臣服；又期盼，又惶恐。

害怕幻想落空，卻不知所有幻想終究會落空

時逢亂世，故然不乏投機取巧之徒。

但是，若投機之人都欠奉，恐怕我等必敗無疑。

理想是眾志成城，全民皆兵，但是，現實抗爭豈能盡如人意。

兵荒馬亂中，無論前事種種，願意嘴上投誠，便是同道中人。

最終，惟有共同進退，不離不棄，才是情同手足。

勸各位海納百川，有容乃大，人心不古，一切惟有時日可證。

繼續關注

我之前日日屌佢伍乞兒
以後我唔會咁叫

講緊屎萊姆?

嘴上投誠

其實伍ching講得啱，再狙擊達哥冇意思，我地需要更多名人投奔

犬哥呢幾個月真係比人摑到牙都甩

伍大師講啲嘢好撚正

真兄弟自然會明白達哥

伍公子講得好啱

到呢個時勢仲掛住搵錢，唔理香港死活嘅=達哥

投機取巧+做實事嘅=大J，Tommy

真係一單反送中睇清曬好多偽人嘅為人

" 人民想要英雄，卻不知人民不需英雄。 "
" 你們渴慕英雄，卻又不甘臣服；又期盼，又惶恐。 "
講中曬
唔要大台但係又要人帶頭沖
結果只能玩陣地戰，黑警一沖就作鳥獸散

投機取巧定做實事呀

真係風水輪流轉

你係咪誤解左佢意思
佢篇文重點講緊有人投機取巧，暗示緊有人係偽黃，但廢事拆穿佢因為多個人好過無
今日先咁講應該係想暗示呢幾日突然變黃既人
反而唔係想重點想話達哥，似順便抽下水多

捐嗰十萬立即多咁多野講

收左屎萊姆$？

推

收聲啦乞衣
搞撚夠達哥未姐

大J係真黃，呢個我信嘅
反而Tommy有少少人血饅頭feel，
不過冇所謂我受

從來稱呼林慧韡

見其他巴打奴性/慣性改唔到口叫達哥
覺得佢地好可憐

照妖鏡

拜咗伍公子幾年
想你比我拜多幾年

直線抽擊

DLLM 死迖狗

大師

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

連屎來姆都出聲時.達狗居然影都無
依點我唔會再支持佢

死乞兒冇本事搵錢學人抽達哥水

連衛兵快d捐錢比佢買耳機喇

達狗都有今日了

其實佢早期開始講野已經幾有哲理

引戰狗

閱讀理解fail

我都係
Sorry伍公子

兵荒馬亂中，無論前事種種，願意嘴上投誠，便是同道中人。

其實重點應該係不分化
既然都出得聲 唔理時間先後，不計前嫌 都係同路人

又鞭

日期：13-10
時間：1300
地點：各區位置商場（睇圖）#黃藍紅黑大行動
裝備：全黑全彩各一套，各人長遮一把
基本職業要求：街坊、哨兵、裝修師、結界師
到時可能有彩蛋行動，詳細請睇圖

Suck channel:

真，佢笑緊啲人明明就係冇大台係好事，但又唔夠膽沖同埋心底其實想有人帶領你地

一直想講
林慧韡，唯唯
叫親唯唯，都特別噁心

同意
兄弟爬山各自努力
不分化不割蓆

我愛你啊伍大師

推。

Big j唔算投機取巧啦
懸紅一百萬

佢屌緊你哋咪撚等英雄做嘢呀
要上街就自己上

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

藍尸？係唔係都話收左錢先做野
宜家咁嘅時勢多份支持都唔得？
或者可能只係偽黃，不過日久見人心
咪撚分化好唔好？

黃左好耐架wo

伍仔咁撚搶口係咪想迫死迖仔

牙達一日要比人迫害幾多次

我反而覺得係講緊達哥

達哥只係一個係身份
呢個身一直以黎評擊時事
站在兄弟既立場

可惜反送中出現既唔係達哥
只係達哥身份背後既林慧韡
林慧韡係一個真實既人
要為現實所考慮

伍公子

公子

乞衣都捐十皮
迖狗繼續關注中

大j，Rock哥，伍公子
史萊姆算係咁，起碼知係同路人

You are the man 伍公子
我為以前稱你為乞兒道歉

廣納道尼

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

支持

最憎就喺迖狗叫兄弟做引戰狗

講多句誅心說話： 你班仆街之前奶達𠽌𠽌聲，然後又悔不當初，結果宜家又出嚟造神捉鬼，你哋究竟有冇反省過？
呢個真

講得好有智慧 好有深度

達哥係我地既英雄

伍大師

哥>狗，讀歪d已經改到啦
對我黎講話咁易

Tommy 使乜食人血饅頭

未發生咁多野之前

佢同佢老婆啲時裝生意本來可以搞到中國

但係佢地無咁做

反而選擇支持我地

邊到偽黃

篇文無針對邊一個人bo
盡其量就係講緊屎萊姆單野
篇文個msg 似係敵人太撚勁，就算係投機取巧之徒都照受先
要英雄出黎幫，不如你自己就係個一個大家需要嘅英雄

人地拎十萬出黎，伍公子I love u

呢啲柒頭都仲有人講 wtf

俾你係史萊姆，你真係敢出聲，
仲要拍片戴曬豬嘴，
以後真係無得返大陸喎

唔好講到唔返就唔返咁易，
有時你唔想返大陸都要迫住返。
基本上無曬大陸廣告生意。

文筆好到

佢都係行得太前嘅1個

每日一bin

不嬲都多
係無人放上黎講
或者推唔起

支持，但伍乞兒真係太順口，以後會叫公子。

我地仲未贏d人已經割黎割去點贏啊

係同時叫我地 大量d 原諒屎生同達哥之前做既錯事

只要係同道人 無論幾時加入都唔遲

真 冇分化既本錢了

其實投機取巧更加要受，有時D 野心知就算，取機撚中立撚都接受唔到，只會孤立自己，毛魔連日本仔都接受到，更何況中立撚取巧撚。

屎萊姆

佢講緊唔洗捉鬼
把口同路就當佢同路
時間會證明

真係風水輪流轉
邊個估到條乞衣知名度低變左佢最大優勢

呢個鐘數 寫嘴上投誠 叫我地包容 似講緊屎多啲
大j做左咁多實事 真黃喎

好高質

張圖係捉鬼敢死隊

其實佢老婆本身真係喺大陸算紅

佢哋成家犧牲好大

原來佢先唔係乞衣
另一個先係真正只為保財路而自我滅聲既死乞衣

啱
有人出嚟扮嘢
代表我哋形勢唔差

佢自己根本好enjoy唔使做巫妖王

佢自己都係投機之人
當年乞HEADSET 事件依然瀝瀝在目

但係

願意嘴上投誠，便是同道中人

呢個post充滿狗犬 班狗又係時候入黎搞分化

達狗重口口聲聲自己中文系

我覺得伍公子係想叫大家全民皆兵
一齊手足情深打贏場仗
唔好諗住有咩英雄會為贏到場仗
而係每個人都要係自己崗位努力
唔好focus係邊個kol身上
而係focus返係今次運動度
我覺得篇文唔係直線抽擊達狗
唔洗咁多吹奏自high
佢只係希望大家唔好錯焦點
自己香港 自己救

有搞排搞達狗
你信唔洗清算偽君子???
佢班跟尾狗戰後都要清算

時至今時今日都唔明streamer 叫viewer donate有咩問題，大把人都係咁，仲大大條進度條係度

講得幾好 人類鍾意欺騙自己 鍾意感情用事

叫大家唔好再期待達狗會出聲做英雄

已經出左聲就係英雄 好好支持佢地

希望冇人可以置身事外 全城抗爭

惟有共同進退，不離不棄，才是情同手足

歷史終會令我哋睇清邊個係人邊個係鬼
而家唔好比屎帶走話題 聚焦行動！

佢真係好撚憎達狗

行前咗姐，個個streamer, twitch 嗰啲全部都收donate

十點鳩叫！！十點鳩叫！！十點鳩叫！！

公子意思係 現階段多一人朋友好過多一個敵人
至於你質疑佢係咪會真係幫我地
時間會證明一切

所以唔好再化時間去批判邊個假黃
應該好好利用時間做你能力所及既野

等你班人因為佢講幾句就信撚到十足真係唔識分真定假

又提達狗 根本無必要 似私怨lo

公子唔小氣wo，捐左10萬

Agger
無分裂既本錢，形勢唔樂觀唔係阻住向路中間既唔應該理

唯一有智慧youtuber

伍乞衣 做咩都唔會洗到底

根本佢個時都冇做錯啲咩

夾錢買個耳機就變袋底泥

未呀吹呀

咪係 擺明直線抽擊牙屎啦

望下隻達狗收過幾多錢先啦
伍公子係乞兒既話隻關注中算係乜嘢？

你口中既乞兒捐左十萬
所謂既達哥：關注中

Tommy 佔中已經戴口罩低調出現幫手

今次出聲 佢老婆喺強國上電視/登台 仲有最大鑊係自己嘅潮牌生意無晒

即係嗰種十幾蚊成本衫痴個牌子上去就賣幾千蚊咁嘅生意
都無埋

咁都人血饅頭？

一場運動睇到曬係人定係鬼

yes
佢係偽黃 但都叫同路人就算啦
無謂少個朋友多個敵人
佢都好多小學雞fans拉攏埋都有著數
就算d小學雞冇咩大作為
杯葛吓d 9仔9女都好呀

伍王子

唔好話我馬後炮，一早知達狗信唔過
自從佢Hard sell d垃圾game個日就知。

雖然講得好好聽 不過都係藏唔住佢對達狗果種怨念

我一直見迖哥都好努力
背後做左好多....真係好多....好多....好多....真係好多....好多....真係好多....好多....真係好多....好多....好多....真係好多....好多....好多....真係好多....好多......真係好多....好多....好多....真係好多....好多....既事 所以唔好屌迖哥啦
迖哥一直都關注緊架

又逼害迖哥

公子抽屎係其次
真正目的係屌鳩你地班人連人地跪低扮黃都唔收貨 講緊只要肯扮都算同路人 唔好下下唔畀人轉邊
如果唔係只會無人加入

又拎100萬出黎, youtuber救港

投機之人 who?
冼業鏗????

講得岩

伍公主

前幾日尖沙咀慶台灣
有個婆婆行黎問野
佢話 佢成日都落黎嫁
但我唔識用連登 所以唔知有咩活動
最近有啲咩活動呀

一個老人家都咁落力

你唔講我都唔記得有個人叫林慧韡

再拆鐵
反正啲人都慣左唔搭鐵
拆左佢 等啲港豬同藍絲都搭唔到

海納百川，有容乃大，人心不古，一切惟有時日可證。

最新條片佢都幫個細路解圍,爭D自己都比埋人拉埋,已經做得多過好多人了

起碼好L過粒咩波子先啦屌

呢個ACC會一直叫伍乞衣

無人覺得係樓主自己有心潛建伍公子既說話？

好撚中二

搞到好似為左私怨先上高地咁撚樣

嘔心

你可以話我get錯，但我冇咁諗過

希望伍公子唔好投機咁多啦

佢叫人DONATE 得黎態度閪先話佢乞衣姐嘛

伍神

成日搞鳩達哥做乜啫 係到撩事鬥非

肯轉就係自己友
佢係小學生層面有fans嫁

伍公子
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

冇刷牙

我屌左你老母先
利 由小學已經開始睇公子

咪on9啦你

咁你捐唔撚捐

拎15皮出嚟先講野啦
叫人乞衣,你個達哥去撚咗邊呀?
重關注緊呀?

收皮啦

唔好講咁多
拎15皮先出嚟

一次過屌曬達狗同屎

達哥一直有關注事件同派禮物俾咁多位兄弟 唔明點解仲要俾伍乞兒針對

我哋想要謝安琪，結果卻看到浦銘心

ching快d跟機捐翻十萬先出聲

有邊個唔想俾人carry

係囉 最梗要行出黎支持
我地都係手足

迖哥

講得好，我哋達朝手足核爆都唔割！

P.S. 唔開台都照繼續課金，無撻過訂

佢唔係第一次捐